有冇手足覺得今晚我曼食硬熱狗？

mk mata真係好fit
普巴又番番黎
後邊rojo又有表現
daddy應該拎硬3分

無肥仔食硬

朗隊精神長存

係睇點食🤔
保守估計最少贏2球🤐

小妹覺得伊巴入4球食刺

我估計應該波膽2:0🤔

燈力長存

網上食熱狗

曼：3分已袋😎

真

差d入啦
垃圾熱狗

就中

食左
等到90分鐘同bb

yes